【嚴正警告 求幫推】 前線唔好再寫遺書擺係自己書包！！！

警察拘捕左你，如果搜到你封遺書
用最壞既動機去諗中國人

你可能會有生命危險

唔係想嚇大家
而家咁多浮屍案、無聲跳樓，差唔多單單都搵到遺書。

最近仲要有個女人，「自殺」之後，
條屍短短幾日溶到得返骨，掉左落海
完全唔敢想像佢死之前經歷左啲咩。

香港人而家應該要做既，
係搞一個不自殺宣言
喺Twitter / Facebook 用英文講明

I would not suicide. If I did, it is done by China Communist Party

我最怕見到既係，警察如果搜到你封遺書，就將你送去新屋嶺……

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

我相信封遺書無人會話係自殺吧

Ff玩膠撚收皮啦好嗎

mug 9

???

姐係封遺書係交代身後事，因為上場會被殺咁解。封遺書唔係代表自己自殺。

明白

推

Push

push